有無人可以借500k比我番本

尋晚西班牙輸左400k

x500k 接實

留個銀行戶口黎

面交ok?

射落塊面？

500k夠唔夠呀？

夠啦 度岩今日日職

貼出來

讓波主客和-1 8串1

連登有愛 推

應該起馬都幾億

唔係無本錢我中左啦